想問下連登o既花花haters多唔多

近日狂loop 花花o既歌 我的滑板鞋 西遊記等等
佢真係好神 第一次咁尊重一個同性

須藤00花死全家‼️

十卜

？？？唔明

冇haters 咁fans呢

生田絵梨花？

得第80位既強推之恥‼️

松岡花 強恥‼️
生田花 唔出聲‼️
凜凜花 人妻‼️
櫻花 整容雞‼️
叫親花既都係垃圾‼️

さくらちゃん純天然冇整過‼️

嘥鳩我張全握卷‼️多謝都唔講‼️

真相自在人心‼️

欅坂雙花都不了

吊啲48 46狗入晒黎搞事

望一望先知講華晨宇

你就抵啦

回水未

去youtube search左d歌名再返黎啦

咩黎

絲打真識貨 樓上d人唔知做乜勁

個個鳩答八,樓主又問得鳩答八

究竟個post做乜撚嘢呀

做乜撚野

一生只愛008‼️

我呢？

冇人識